雖然唔係好Like D100, 不過特首跑馬仔呢條OK喎!!!!

雖然唔係好Like D100, 不過呢條OK喎!!!!

有冇巴打認同???